有無amazon的口罩推薦?

屋企無咩存貨啦

難得今日去卓悅但係食白果

有冇而家邊款啱用推薦下?

都好貴

我搵到一百蚊一盒free shipping to us 但四月一先出貨
我仲諗緊

可以訂埋我個份

或者比個web我

瘟疫無咁快完

我晏啲用電腦搵搵

但係Amazon無寫咩standard，唔知買邊款好

自己去成人台睇啦1